[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4076)

樓主我屌你老母

Fast

90 角大24

Slow

繼續 96下一隊入球@2.2 超級重注

so 維cup 未？

齊心角大 中派

siu4
又燈

想10分鐘先買96。。。入埋

Gchi

同路祝中

lm

韋恩 no c jumped

支持8哥繼續串9小新狗

皇馬 jumped

基爾咁低水 點買

皇馬中柱

Bale中柱

im

差d入wo

Lm

皇馬半和

今年皇馬好多半細

曼城第三格角上船

我

曼城角大？

me

96 0c

dllm 3x1差皇馬

德乙齊心下盤

皇馬已4

皇馬快啦...

波琴上盤

俄超主隊反cup

曼 角大
利 角大
拜 角大

紐倫堡係咪想俾連登仔大審判

你又叫

st paul quick la dllm

皇馬門將位出乳暈哥好似仲穩過古吐

今日係禁屌唔入俾對家入

邊日唔係

場土超10分鐘3球

二五有冇踢過一場好波

1c

基爾獸

rm 11111

ok lm

1111111

wow 全客

賓周入未

開哂客

準備全客

德乙 3隊客隊入晒

基爾88水點買 想等又入。。。

基爾獸破齋

MC兩翼錯腳 好難捉摸呀角球

識波

基2

仆街紐

場場有波入 係有即場果場無....

可能係齊心半大

96 1111111111111111

rm 入未

大波琴入未

森馬追和得唔得

今日瘋狂中

要跟實了

齊心今次玩全半客

西悉

玩半大啦

唔得 一齊輸

96 2222222222

差皇馬同奧厄就全客入

紐倫cup到10 1 200

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

小錢嚟，我橫濱水手都唔知執幾多

有邊日唔係

96繼續刷

俄超和算啦

基爾獸goal

皇馬－13c

Gchi ar

不撚了

齊心聯真係唔講得笑

69 基2gel得

齊心數96角

我dllm 韋恩0c 1k jumped

LM

鏝點買好

U都有買？

8半要埋查仔 2注都輸就唔撚買了

Rm half -0.5 / -0.25

有呀

大波琴半大24

對家啦

有無買？

Diu驚燈親u

買特雷 紐倫堡
開哂對家

阿古路又斷咗腳

有

睇多陣

isco 龍都唔中

Ok bogo power carry

搞咩 今日場場玩三格？

點解吧96

賀仔

haha 馬jumped
..

整左條第3格8x1 目標中三關

邊幾關

未入姐 要入幾球咁入

rm 1 角gg

找卡數玩銅牆鐵壁

Ufa 10s冇買到

前鋒 鯨魚 水手 西流 皇馬 阿特 柏達邦 修咸

角細了

96

德乙齊心客

屌你老母波琴入波未

冇關中 爽

德乙咁多場揀中波琴半大 屌

你買細？

中左鯨魚 不過唔係第三格 慘

巴利收皮啦撚樣

我燈撚到
場場有c
得果場冇c

估曼城細波

yes

呢條撚樣幾時走

紐倫個反cup咁底水
唔講以為係咩强隊
點知係榜尾垃圾

召喚高寶

on9

睇即場

唔走 係皇馬打golf

鳥法1:0 FT

皇馬 0:0 HF

rm半場一球都冇 可以去死

找卡數541vs鏝狗433

支持

屌你老母又齊心客 德國有冇icac

唔知艾拉頂唔頂到呢

一陣禁屌唔入又暴力刷角

艾拉維斯受讓

漢比c未

卡數？

卡數條垃圾防線...
維拉都入到兩粒

勇士

有耶穌唔使旨意入波

角大已死

波琴唔入比人入啦

見到嗰陣 就知一定係角大了
史達寧一定爆底，出波之後變角球

2c

真馬半客都冇

博mc啦 卡數真廢

鳥法gel

rm 2c

牙路傷幾耐

施丹goal未

真係又比皇狗撚 屌

有巴利收得皮，散步散到

有排阻猁奪冠交俾我城

森馬上

Mc 角大？

st paul

哥帥場場都出250踢足90咁踢法神都死

紐主勝

話左試陣

開10.5得0c

德穴3場0-1

角呢屌你老母

紐倫堡角呢

查仔10k 要了

有冇人要星期三

冰場>.<？

今日d角唔易玩

德乙立即同我瘋狂反cup

波琴停左20分鐘角

皇馬半和半細

做咩取消恩fg

星期六買咩星期三

買10k下盤？

森馬cup

皇馬hahahha...

今日星期幾

轉左盤。。。點知照goal屌你老味

ufa 排緊隊收錢

yea 買左

刷角未呀屌你老母李寶利

場場都9射

周三牙

入波未基爾獸

俄超9b 等高水

咁都叫試?

皇馬入得未?

2-0

基爾gelll
其他反Cup

96刷角未呀DLLM

波琴入未啊頂

我好like 迪同250

賓c馬做乜...

skip得基爾對家skip唔撚到皇馬

屌你老母波琴 買你半大 得你一場冇波入

基2gel得

笑死。

進左紅蓮騎士獸

9射加9981斬

大波琴 立即半大

德乙半大24

無波入

下下入 點有角牙

曼城睇波算啦睇住佢地獄式屌打都幾舒服

李寶利

性保利-7C

孖寶反cup
波琴快入

皇馬俾一粒嚟先啦

買左場零角, 喊出黎

波琴會唔會又係禁屌對家入

呢樣真
KDB真係角大黨既好朋友

3
0
3
4

漢堡業餘隊

今場就睇下點破密集靠現在既250死硬

超大船

波琴出埋中堅賓

rm 3c

1.11鏝w買咗10幻

馬會即場閪到

癡撚線輸波冇角

邊個傻仔買左皇馬

中堅賓？
佢踢波琴咩？

太高水，擺明引客

皇家馬德里???????????
00?????????

又係我未來黎！

9半開飯

大力bam 整暈幾件就破到

大把

唉 半場上盤ifc

幫對面護空門

Rm dllm

make sense

差5秒買唔切扭卡素

希望唔中啦

法國德乙先係人賭

跟

齊心半大未

皇馬0:0HF 了

受讓1球球半打個咁既陣 抵玩啦

鏝絕望式咁屌

gaye c plz

叫 要咩就叫！

紐倫堡反cup唔到全隊畀人扭斷條撚

有撚用咩 乜都無

就入

星期三goal

賓馬都唔識入咁成隊都唔識了

森馬求cup

嘩屌你秒針

有冇人好唔中意買深下盤 成日覺得對家會入

fake

皇馬打完psg無力

差華為迪

聖保利我屌你老母芝士漢堡

星期三又gel得正式回歸了

屌你老味友波琴 入未

4444444-6

皇馬4c

今時今日仲係皇已經係奇蹟

成班好似踢友賽咁 感覺好hea

gel啦幫手gel多幾下

俄超同德乙實係垃圾波

gel gel gel

炸完咪又係再入，始終都係我贏

96 ng 針

st paul 12m

皇鳩踢緊....半和吧

joke= 皇馬

變角pls

似1球上落

屌你老母

Var

呀特定曼城角

集氣12碼變角

Missed

GOAAALLLLLLLL

一陣比紐卡素fg就好笑

鏝角細硬 除非卡數入到波

俄88888888

屌你老母啦波琴 一球都無

買咗紐倫堡
壯撕飛

敏蛇好波 又贏 支持手足

99999999 ez

Miss左

唔出奇 聖美心夠料打反擊撚尻曼城後防

實力箭

miss

波琴唔入波就俾人入

皇狗

曼9.5b是否派錢

9c la 外國巴絲 有冇跟？

找卡數爭啲入死垃圾

垃圾曼
垃圾王馬

屌 入波喇 仆的

知錯了

真馬無左世三唔識踢

查仔話比星期三知今日星期幾

星期六

有無傻仔買左me

Ching唔係話輸咗400k要戒賭咩

垃圾rm

mc 竟然未有c

鏝搞乜咁野
妹到好似獌咁

皇馬座底輸半

屌你老母呀

搞到唔知入唔入

rm 盤王黎

皇馬落到半1

on9 都無射miss你老母

李寶利正仆街

日一甩先啦橫馬

攞埋去養

allin未?

輸左幾k、 點部署

ht再買，夠疆半0

皇馬日未屌你老母

回

jump st paul no 12m

咪

今日d 角做咩事cls

Rm -0.5/-1 allin

鏝冇咗嗱撲迪係咪真係爭咁遠

咁快半一，輸撚硬

識野

下半場撚半大

RM 半場1甩都無

曼城都無角...CLS

入左$$$$未？
户口有$$$的話，一陣live邊隊入先就買對家cup

96唔刷

67 皇馬盤 要仆街了

大波大角未日

反cup呀屌你老堡

森馬拉

鏝1111111

mc 111

俄10cccccccc

今日啲角好奇怪

波琴唔係半場00呀

波琴秒3c就無

皇馬半大 jump

鏝快入

等呀特 大波咸算

入波啊 皇馬

下半場全角大，準備未？
半1全21

俄11b 快買！

一落9.5 又有角

皇馬求你俾粒我

心0鏝0-1完

皇馬2.5大 10 1 100

紐倫堡唔撚入輸多幾球呀屌你老味

mc win 1.16 fg 1.18

我了

森馬快追

Rm half -0.5 jump

過埋依場唔係啦

幫主 你留番啦

11次射門0中

就快笑死 買咩輸咩

含家剷係度扮攻

德乙5s 4x1

俄11c

幫我叫買聖保同皇先

輸盤王

買左波琴3－3波蛋點部署

有冇買俄角？

買皇馬2.5大 仆街鳥

買左乜？

鏝2222

Mc 222

曼角

96 0 c

bogo : 輕鬆

無，做乜

一黎就連

我都係 仲要輸得好離奇
Eg AZ

森馬

皇悶撚到..

rm 半4全10 ok？

MC角想封到幾時

3333333
鏝又暴力刷角

皇馬橫傳夠未

爆唒角

mc 3cc

96 10.5
Mc 10.5 11.5 13.5
脆薯皇！

吹半場仲橫傳

Wednesday goalllll

0-1!

wednesday 1:0

今日係星期三

2x1左烏法加角大點部署

皇馬有無咁廢呀???
成班廢老猜來猜去都唔敢攻...
仲要成日訓地

波琴8分鐘3角 45分鐘都係3角

錫周三 goallllllllll

即場全部蛋蛋

96有10.5咩

Rm = rubbish madrid

打撚死人

today係 星期3 啊查仔

Sor is 9.5

最後咪又係我贏，星期三gellllll

森馬拉根本唔係果回事

算 降班啦仆街查

有無傻閪買左曼半大

曼城又單刷

曼又0;0 Hf

德乙今日開角細

講真 皇馬全場 1:1/0:1買少少

鏝讓兩球

角球係邊

我gelgelgel

仲話讓球半
笑死人
平手盤就差唔多

记者：皇馬輸盤，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：皇馬如果輸盤，不仅将损害中方利益，损害中国和皇馬关系，也将严重损害皇馬自身的利益。我们希望皇馬认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。皇馬罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。皇馬自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。皇馬輸盤的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

皇馬的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。皇馬任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。皇馬的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。希望皇馬个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。皇馬罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我们敦促皇馬悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！

買咩中咩 點部署

allin

respect my rm

派我

一球都追唔到 痴線

0:0/1:0

想知mama鍾意邊隊同邊個球星

一陣rm 就2:0 ft f

波蛇中咗咁多日

250 goal

曼城goallllllllllll

mc 1:0

鏝

鏝快屌多球

Mc ez

買親rm都輸。。。

鏝goallllll 追角細了

mc 角大jump

福街了咁快goal

You

皇馬如果一意孤行，堅持輸盤，最終必將搬起石頭砸自己的腳。我們警告皇馬認清形勢，懸崖勒馬

鏝1.11w十幻gel得咁就袋一皮野落袋

你又諗住買咩

鳥法收錢先

Bogo bought 3格？

gel

鏝場波已經完左了

唔使改名都中到拍拍聲

數牙數牙 鏝卡

土超2-1個場有4b買小小

鳥法收錢...
cashed

韋恩半2全10ok?

收錢算^

1:1

哇屌1:1

11

訓左冇買卡數 尾盤幾倍

紐卡素

1-1!!

半大嗰

你大鑊啦 我買左mc 角

Mc 1-1

卡數goall

曼半和

鍠無世三同華維迪以後唔買

皇緊贏唔到今場

半大 cashed

+2 1.94?

鏝又撚Dog

半大!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

憤怒角球 start!

又可以再入多十幻鏝w

根本全隊打呢兩個+賓依家

半大收錢

ufa

收息win

即場角點

竟然冇郁咁濟

大

今次真係要懸崖勒馬

mc 4444

唔知馬會 你問其他人好d

角牙角牙

4c

ＹＥＳ

２場半大！！！！

MC憤怒角球?

Wednesday 1-1

96 333
Mc 4444

係！

入都入唔切又一隻

查爾頓GOAAAAAL入爆佢

超級憤怒角牙

原來係星6

查1:1
1.5 gel！

星期三繼續gel

每個聯賽都有一隊愛隊，不過rm迷左好耐

96 角大船gg

真係贏我就跟唔到

波fg有冇人

Sick ball

7條煙

Rm=real motherfuck

日職一定係三箭

今朝出

Fucker

施丹又撚狗

佢今日暫時依然不敗喎

即場紐卡素第3球@4.90 重注

錯，係飛腳

跟水呢樣野
向來都係輸既就跟到實一實
贏就永遠暫停受注

我無買就中 我跟左4.5/5s 睇下最後點...

莖，仲勁過你

唔係閪船咩 見場場都有人買

馬些路都有時有用既
但上場跑得太盡

三箭好正架喎

驚東咩最多咪1:2

鏝等10.5b?

東你老母咩 屌爆你個閪呀

正手定反手
呢隻色

J1中最多一定係飛腳

唔正

鏝刷角 快

我長追佢

黃＋藍變綠
即係中立心水

水手場場中真愛隊

找卡數個主場都未試過輸兩粒 買鏝要驗腦了

Isco overrated

紐卡素 7 8 個人係禁區

Cls 問咩色都關事

佢擺明9up ga la

真 抵佢日職冠軍

成班弱智 最後唔中屌鳩佢 笑死

我大岩fans 都唔撚幫佢咁樣兜啦 肉酸到

憤怒角球

鏝仲未開10.5b嘅

一班傻西係到估正反水

仲川輝人

死皇狗刷未啊

今日艾域勁撚到

4c only wo

曼城-7c jumped

9.5等 2+2

555555555

5555555

rm55555

韋恩2-0

96 333
Mc 55555

聖保利-7
基狗-6

濕鳩到咁又輸0-2
叫根本唔撚係踢波

紐撚好波 假希望都無

我已經睇穿左齊心聯 再加注 96 下一隊入球 超級重注

紐學人讓半一

直接唔撚睇

新狗啲莊料笑死人咩

尾盤1球

紐倫堡降班吧啦

半一上盤俾狗屌

曼又半和

屌你老母皇狗降班未

刷多五隻角先

96比角啦屌你老母

皇馬想撚點

紐倫堡全隊死

其實d讓球係點計，已經讓到咁深仲要俾人炒

保利好難下

有料

Bogo power

點睇皇馬角

微球壞撚左? MC 皇馬仲係4角

刷角隊開得9.5即skip

賓周馬

屌你老母刷角呀

鏝-7c

成日懶神秘成個on9仔咁

聖保利-7
基狗-6

奇蹟嚟未

MC都唔憤怒 點入角

咁有得叫下

2130狗會唔撚開場俄超

叫囉

皇馬輸半當嬴

0-1 角大88

我明9.5

皇goal

96唔刷好難啦 頂盡主7

曼1:1 HF

Rm!!!!!!!

456 la rm

皇家馬德里!!!!!!!!!!!!!!

吾皇

真馬

Gel

上力了

我馬goal

哇皇馬勁到 支持皇馬升班

半一gel得 1/1.5慢慢叫

半一gel住半格先

皇馬勁到 支持皇馬升班

RM VAR

馬列斯買左角大當旁證盲

RM破窗效應!

屌你老母刷啦

場場都無角 dllm

ramos

紐倫堡讓一球 笑話

曼-6
rm -5 alljumped

rm 1:0

rm 6666666666666

666666-4

繼續入啦rm

漢諾威救角dklm

走啦 主隊跑到出底刷埋隻角先報 慢到

係紐倫堡廢定韋恩勁

假波 唔關勁廢事

96有角未？

波琴識入波?

用緊IE 唔好怪佢

金星-1.5 贏緊30分

Rubbish-1.5/2

Sorry is me

肯定前者

水手今日9.5

皇狗終於入

命運

齊心聯，波琴果場都應該要奧厄入

日假所有隊都8.5 9.5 得柏電唔係 點同

Rm越落越大雨

唔失波先算

邊個話曼城會爆角

下半爆

艾拉入唔到嘅！

紐狗屌你老母

16射0中 我落場都得

德乙全away 全 corner small

鏝呢隊野到底有咩用

上場對車

入左

齊心聯

96刷夠10角啦

比人屌緊返轉頭

鏝城讓2收皮了

利原來lead 8分

無睇陣買左 後悔到仆街

波琴唔入不如輸埋佢 唔好晒我時間啦

9點半睇盤心水 索察第一隊入球 超級重注

贏3球先贏錢

UK有公司派左彩冠軍

原來拉膠入
死得啦皇馬

紐已放棄

曼應該最盡11

個陣有問題咩?
係個盤有問題姐

無辛尼又無呀路 買鏝真係驗腦

Gaye c plz

仲信唔信大波咸好

一敏，蒙彼角s

曼城呢場角球真係黑仔，下下d波彈番龍門到

辛尾一早收左lea

信

半程？

針！

rm 77777777777

開季已經無辛尼啦 而家先講

RM 7777777777

rm10.5 quick la

有冇手足買咗錫周三

77777
9.5-3

你買唔買架

輸左了

96 9.5開到200星火

鳩up 練睇盤

彩櫻係大岩fans 自己諗

驚西咩 我就照gel ga

屌 炸乜鳩

原來卡數主場有成十幾場未試過輸多過2球

皇第幾次走甩12m

食C變12M ! ?

鍠狗比人屌打緊

想轉行做第一隊入球師 叫足全場好累

韋12m

炸完對家12碼 on9

鏝買大波好過買盤

波琴入未

聖保利-7
基狗-5

讓我們一起見證奇蹟吧

瘤倫堡屌你老母落德丙啦

入一球都要炸

黑哨到

放棄左

波琴goalll

大波琴！

無左拿蛇後防廢左好多

痴撚線 假到呢場波

李寶利4444444444444

96 4444444

終於4C

ＲＭ 對面１２Ｍ

波琴繼續

艾拉12

邊場？紐？我買咗

屌都廢事

求入

正想入艾拉.....

快2.5b

屌 垃圾皇馬

有10角㗎

真係1:1

係 不過我li兩日玩平注 所以冇所謂 70%命中

買皇馬都on9

Missed ?

波琴goallllllllll
1/1.5 快全格

1:2未

仆佢個街12m

Rm jump!

真馬無世三 華維迪唔識踢

12MMMMMMMMM

買鏝城要驗腦？

same

RM 1-1

rm 1:1

goal

1-1

憤怒角球 正式啟動!

艾拉維斯想gel

皇馬

Rm。。。real rubbish

波琴讓球半定入球球半
咩水

刷角啦

屌我個7倍主勝

快2.5

買盤真係要

買左艾拉+鏝 輸水位

1/1.5b

皇馬手足驗未

屌你澳厄all in 先輸

買下場算

屌你老母波琴懶獨特做乜野

Rm咁多人角大嘅

傻西先信皇馬主盤穩

聖保利-6
基狗-5

一開波已經gel 皇踢完歐聯都買
同埋皇不嬲都係賤種

艾拉維斯原來咁撚易

-666
Bogo 之力

鏝?

930有冇心水

波琴好似食硬佢咁

死波琴

同晒路gg

Rm入角大 可以嗎

波琴整多2粒啦

皇快刷

曼城都係la

96個場點都無角

奧厄dllm 快撚d 追和

買咗先知奶嘢

77777先出bogo之力

狗會慢到 XX(

一係艾拉cup撚左佢la 屌

11月都完

冇機

半一都要jump 點部署。。。

鏝城應該走唔到

笑死

不過波琴真係打得好嘅

大聖爺死左去邊

索？

好

皇馬會唔會輸鳩埋。。

皇馬贏唔到

皇馬好波

比人換走左 著番衫

1:2

半0全3

一同見證奇蹟

rm g

12

1-2!!!!!!

2.5b cashed

大聖爺是毒瘤

我皇

1-2

上呀

皇家馬德里!!!!!!!!!!!!

RM GOALLLLL

艾拉又開始震

RM 1球球半?

Rm好波

屌 皇馬快到 仲諗緊入唔入ng

咁快入番點刷角啊

買咩好

皇馬穿佢老母

邊個鳩

今晚買蒙彼角s

冇阿古路 曼城冇乜計搞

Ok gun

RM 仲有20分鐘可以入多球

係

一換走G巴利即入，條垃圾隱形人

兩倍客勝未入

今晚皇馬後防 個個帶刀

點嗌6隻

狗會成日封撚住 校低個水位先開比人買 on79

有人抽了

角呢屌

rm玩全能足球？2球都後衛入

紐倫堡反cup派...

我都係度下一場

特魯呀

好鬼wo, 咁耐都仲開9.5盤

得分後衛

死皇狗快刷啦

同卡數一樣 前鋒唔識入波

Rm不嬲無後防
全攻型

皇馬2.5 cashed？

RM要淪落到玩燒味波

9c ft in ming god we all trust

波琴全格得唔得先

又係後防入波

羅斯 半 平半

96個場on9 係咁傳比龍門，犯規多過踢波

買1.5/2仲好la

老麥新包好唔好食

贏1球都係輸半 怕閪咩

有冇人懶獨特買咗奧呃

咩包

和ok?

茄豬

96 個場有9c 都偷笑

RM 角大24

落底 彈底 托底 鏝紐

垃圾伏 食過

係咪嗰個蕃茄豬扒包？

今日有試過個炸雞，幾正

RM 9.5 b

Really?

有6c當9.5 gel tim

真曼 奧厄全格 10 1 100

唔要茄豬 gun mama

Mama都要食老麥

波琴果場

加油100

ok ka $30 得2件

德乙睇得好辛苦，停多過踢，係咁大腳俾對家

仔仔like

ok

建議大家補返個主ng

曼城應該走唔到盤

Follow

波琴整多粒

20射 0入球

做你仔仔真好

波琴輸盤王贏乜撚

RM果場係咪太大雨
球證D WALKER死晒

土超3-1 搞掂 3.5b cashed

我明 rm 9.5
頭先 10.5s 1.76
9.5s 2.25

鏝要角

個個都吐到成啖水出嚟

角球 fast

奧呃

真馬 奧厄入未

快D全格啦賤種真馬賤種鏝

Me

噢厄

oh 握

Rb 是不是贏硬？

奧厄

嬴呀
輸盤姐

特雷1:2

同kfc 比邊個正d

集氣

RM 入多球 please

fast

鏝城角球雨

RM入多球

皇馬有機2:2

奧厄入未

上完又輸返 屌你老母

屌你老母奧厄

齊心下半場d角無郁過

皇馬呢10分鐘無踢過咁濟

重馬3-1

奧厄fuck you

mc 66666666

9.5 b la diu

起碼補12mins 補唔足

奧厄9射0中

德乙cls

Rm 10.5b 51100

買1唔撚到

rubbish

屌登入緊戶口買10.5又有角

想問下 有冇人sort西鯨頭20個list出來 加你一個抽獎名額

咪撚提呢隊垃圾

仆街

奧厄 點解可以咁撚廢

啱啱足水就刷

自己check cm仲快

MC有冇10.5

奧厄快入

奧厄入啦

英超都係假

RM集氣 刷角啊屌

鏝刷呀

明燈 歡迎對家

波琴被cup未啊

中

屌你老母同路

睇96睇到好絕望

和都收貨

咁你準備跳多次樓

皇3-1

買奧厄嘅 驗腦plz

平半升到半一 都敢買

真馬入多球啦

足球上帝保佑和波

Rm 8.5b

咁2-2

一早絕左

找卡素win派兩個100

都ok

真馬 奧厄 差你地

lm 點win呀

輸到唔識買